Application de E Commerce


Technologie utilisée

-AngularJs
-Java / Xl


#Mode de fonctionnement

-L'application utilise une API à base de Slim Framework
- Je recupère les données à partir de Angular en bouclant sur l'API
- Ensuite j'affiche les données dans la vue à partir du simple html / css utilisant angular



#Application Natif Java


L'application est basée sur une WebView